彭博：國家隊今早入市 維護兩會期間市場穩定

彭博社：國家隊今早入市 維護兩會期間市場穩定
文章日期：2021年3月9日

彭博社引述知情人士稱，中國政府相關資金周二上午入市支持股市。知情人士稱，此次入市是為了在兩會期間避免市場短期出現較大波動，以維護市場穩定。上述人士不願具名，因信息未公開。

係入就掃多d啦
升得咁少

那有錢

即係兩會完就閪冧

唔夠力 屌你老母

我深藍 本來好支持國家
但升得咁少撐唔撚落

屌
尋日又唔入

垃圾 睇死佢跌足成個星期

国庫冇錢 仲托

依啲咁既垃圾股市 真係 cheap 撚到

係做鳩習習就快啦，去到做埋d 小動作有咩用？

加速主義

升得咁少？
兩會開到呢加跌左成千點
點做野？

唔俾人賣咪得囉

35000

兩會幾時完?

國家隊入場做韭菜？

但係點解港交所仲係跌？

港獨？
係中國港交所

救市介入太大， 通常愈救愈跌
老散當逃生門

7552 Ready!

所謂stabilise 可唔可以理解為最多護盤到去返兩會開幕前個指數？

逃生門而開，珍惜🙂

跌咁少就救市，幾時救得到股災

入乜撚市姐，割完韭菜，就入去掃平貨

掃條撚
流浮山刀手咩

真係咁易救就永遠無股災啦

國家隊過完年割左成半個月唔提

穩定地跌

要搞呢d先hold到

d科技股升左咁耐
跌一倍都唔過分
唔洗托住

屌你老母, 出口技

彭博都鳩up少有

唔反共了

比機會你走你走唔就算, 鐘意可以玩埋一份睇下音樂椅邊個快

燈都未轉叫入市？

入市沽埋一份

突然想問 要幾多錢先可以推高一點的恆生指數？

好似冇力

戇鳩
唔托起身點回血

彈出又彈入

國家隊變左韭菜

9up 啫
有人信佢就連本都唔使出

美團

時間剛剛好，做返個後抽再一下插落去

托返上去引韭菜追入等兩會完左高位沽返出去,真係冇得輸

國家隊開埋逃生門 仲唔走貨既人輸身家唔好喊

噚日唔賣今日邊有錢托啊

將成個國家當成上市公司咁管理
只係一場豪賭 ALLIN OR NOTHING

中共在外既收入
可能已經抵銷到佢既大撒弊
投資買賣同做生意既鬼國人大量出外幫助中共

國家 only live once

逃生門就關 唔走既 2幻7見

睇過

國家隊:假升少少引你班傻散聽日再插多獲

仲玩港女？
無路捉 放幾萬本先贏到幾千
你玩埋我個份啦

話親救市都係仆街

好明顯假升

暴力救完都係跌

即係冇得救

買跌保平安

救完啦 free fall time

大陸咁撚廢，比美國lead住個市

個會開完啦？

冇得救

買跌保平安

升得嗰36點，笑咗
俾啲力托啦喂

下晝又跌過

大力啲

維完都咁廢

完全無力

德政

托市比人走 之後倒跌

渣架 又跌返
咩撚野支那爺閪隊。

國家隊都慘變蟹民

外資：機會來了

托完啦

維護兩會期間市場穩定

DLLM 國家隊無力水 臨尾倒跌 有無臉啊

知情人士稱

不願透露姓名

bloomberg食撚屎

升左4.7點咁勁

割完菲菜就入市執平貨

dhlm 跌緊既，我的國真垃圾

國家隊都要做韭菜

好好睇睇都綠燈收市丫國家隊⋯⋯

大陸綠燈係跌

BB，入咗啦？？feel唔到嘅？？

我地綠燈呀！
鬼識佢啲北佬習俗咩

攬炒呀

冇面喇,俾啲力啦

係今日收市前己收隊

mpf供款隊+國家隊

班外資大芋博命沽
違返哂國安法

同之前比明顯冇晒力托

冇錢喇